做咩都掩飾唔到落寞

其實係咪男性大個
就一定會咁
而家睇張衞健
安宮牛黃丸個廣告
皮笑肉不笑咁
以前小寶與康熙
都唔係咁
見佢拍大帥哥
已經有d唔妥
可能自己都係咁
經過歲月洗刷
會睇得出
其實好多都係
eason 古天樂 juno 吳彥祖 mk鋒 pakho
女人唔會咁
明明女人先係介意年齡個個
但你睇
泳兒 鄭融 hotcha fiona super girls 詩雅
人生好似至啱啱開始咁
反而男性
一過三十就頹然
kenny 洪卓立 又係
可摸耳俾返
眼紅館個kenny出黎
而唔係咩頭頂有角
以前洪卓立真係超靚仔
仲靚過白過d女
但而家
反而俾湯怡余香凝依d上位
真係好感慨
乜唔係話
男人襟老過女人
但詩雅十年前同而家
仲好似同一個人咁
仲後生左
反而陳家樂
ekids tommy
steven
呢d唔會恃住自己靚仔既
甚至edc lok666
就算個樣老左
你都睇得舒服
呢個世界真係好痴綫
叫男人做呢樣個樣
事業為重
無論做咩都要做到成績出黎
但又有邊個會理你
係咪真係想咁
呢個世界對男人
其實仲殘忍過對女人
係你身上攞去一切
予取予求
到你冇利用價值就離棄你
冇情講
女人起碼有人同情
每次聽親陳栢宇
又講自己個女
就想嗌佢收聲
咩爸爸去哪兒
其實好老尷
好似做馬騮戲俾人睇
俾d師奶取樂咁
不過講到底
都係個人選擇
男人三十後
各方面都走下坡
包括個方面
有時真係冇可能
好似1x 2x歲咁
頤使氣指
睇你個人取向囉
family man定一支公
好似食煙咁
有人食
有人唔食
食既
你慌唔知冇益
但一定有佢理由
或者唔食既誘因
相比食落去
權衡過利弊
可能真係
繼續食落去既利
多過
戒煙既弊
或者男人
到頭來都係寂寞
開心唔開心
點揀自己條路
都係天生性格
dna決定